今年中秋真係好撚柒多人

都唔知開心定傷心好

同埋915 記得12點去英領呀！

9月15日見！